同人溝通真係好辛苦嘅一件事

經常性同事或者朋友講完一句野之後 都諗唔到要應佢咩好 夾硬應 對得耐 大家都知唔啱傾就會變到好少交流

有時講左啲野人地可能都唔知你up咩又或者好悶嘅時候人地甚至會刻意避開你 有時都唔知出唔出聲好 唔出聲比人感覺重奇怪 出聲咩 慢慢大家關係又會變差

由細到大都係咁 依家已經養成左啲唔好又冇禮貌嘅習慣 就係人地同你講野扮聽唔到 叫你幾次先應人 之類 變左惡性循環咁 去到新環境好少可以識到新嘅朋友 努力改緊但每次睇見現實嘅自己都覺得好頹廢

究竟可以點做

毒撚就毒撚啦
利申：我都係

唔好上咁多連登 多d 出去social la 呢到大部分都係毒撚 你問毒撚有咩方法解決社交問題 等如問道友點戒毒一樣

正解 毒撚問毒撚 越問越撚毒

係 成日要諗野講
辛苦

social依啲野望落唔難 自己做就碌柒 人地見面打個招呼都吹到兩嘴 自己打招呼就尷尷尬尬咁